其實大家上左高登連登呢種論壇後對你人生有咩影響？

我自己就覺得真係影響到個人價值觀
以前細個仲好天真 信有好人 信人地講既野
自從上左呢啲論壇 先至發現生存左廿年既世界 原來全部係表象
到依家 我已經完全相信呢個世界就係人性本惡
亦都完全唔會信任何一個人表面講既任何野
好處就係你面對任何問題
都會即刻諗到最黑暗既一面
所以從來冇俾傳銷保險狗搵到食 仲救左唔少朋友
亦都從來冇俾人呃過
而且亦因為上來知得多各種職場既真實一面 工作方面亦算順利 無料無背景既狀況下呃呃氹氹都入左間叫做幾好既大公司
總括黎講 我覺得上左呢啲論壇就好似你入過真理之門咁 一定有啲野永遠失去左 但亦令你知道一啲可能令你一生受用既野

了解多左弱能兒童既內心世界

見到人地柒左先，唔會跟住柒

勿認真

無 用嚟攝時間 網上嘅嘢 唔好太認真

Btw 都有明白嘅事
一樣米原來真係百樣人

發覺原來有咁多人都係弱智，價值觀錯哂，人講咩佢講咩，俾打手帶哂風向都唔知

Ps: 講緊港獨派

打多咗丁

包括你都係弱智?

發覺呢個世界有好多人嘅智力水平仍然需要有待改進。

認真就輸了

覺得職場好多勁人
就算同行好多人都勁過自己

on9仔
上網勿認真第一rule都唔識
個個都係派下膠咁當真

事實係連登學到既野好多都係岩既
但現實唔可以講出黎 同埋係呢到睇下炒股post發現真係賺到

be witty and funny

好多香港人做嘢都好叻

上高登連登暢所欲言幫我減低唔少工作壓力
係工作做做下野偷上又得
去廁所偷上又得

唔好亂入人地tg group

ching閒時接觸人少姐

點解？

你咁諗人，會唔會你本身份人好撚黑暗呀？

雖然講唔出咩野大道理，但係我上完之後覺得非常之有親切感
睇住兒登由論壇變左ig fb 上波台cc台睇人咬人好過

識咗好多絲打

真係要小心痴線佬

咁睇黎你仲入世未深

不過思考多左係真 以前都信哂高登D言論立場 到經歷多左就知好多時大家都係9up派膠

Just For Fun

睇到一啲嘢原過唔會講出黎

做人有啲大志得唔得呀？！

一時抽離唔到連登mode，當左自己係上緊連登，喺現實中柒左

高登個陣有個溫加寶教炒外匯
之後就踏上左依條路
現在的工作變左交易員
好似09年個陣

樓主成段嘢都唔關連登事，人大咗見得多西嘢就自然咁。

發現香港原來有同性戀論壇

知道呢個世界好多自閉巴膠鐵膠波台狗日日無所事事

其實所謂連登嘅主流真係好少部分人嘅睇法嚟 唔好信曬以為就係成個世界

全部都係雞

=Red pill

仲有真係難撚理解啲人嘅做法點解咁無知同下流

叻仔喎，你已經有自知之明，成功在望

知道香港人最叻就係畀人煽動同轉軚

以前高登真係有啟蒙作用 連登就算鳩數啦

思考能力高咗

發現好多人都係痴痴地， 有病， 鐘意網上鬧交， 好多時間

改變左我一生
由hea下hea下變日日溫7 8粒鐘書
（non jupas專區 ）

冇上連登我一定入唔到大學

依個真

覺得fg已經50k，日日返工想拍店屌腦細點解我份年工連fg一半都無

係就係柒小咗, 對柒耐性都小咗
好容易變左玻璃心

上高登嗰陣由政治冷感變到越黎越留意政治野
上連登係發覺香港咁多on9仔隨波逐流見正評多就信埋一份

發現意見好多元
亦可以好極端
好簡單嘅野 都可以造成人生攻擊

發覺好多人都無思考能力
多人屌就跟住屌，唔會思考事情本質
其他人有唔同意見就屌佢
唔知中學畢業未

分享多d點呃到入間幾好既工

最正係唔比人有其他立場
例如讚警察=黑警同黨
幫女人=女權
非處=雞
男人叫雞=真男人
不能盡錄

發現狗公都會有好多打手，仲要係弱智嘅

[有圖] 有隻狗公想屌到我不停high

言論自由 鍵盤戰士

學到一樣野

有錢做乜都得

後生唔好上咁多 壞腦

連登係928佔中之後冒起，舊登就同學聯一樣被迅速瓦解，背後原因勢力自己諗啦

由小事做起

以前高登都仲有啟蒙作用
宜家連登呢到係咁呃like

真係啟蒙，甚至諗野前衛既都少左
多左向大眾主流靠攏

學識鳩嗡當呼吸

多人屌嘅嘢就可以跟住屌

然後炒車

發覺到原來有啲人對連登咁認真

將啲假膠同錯嘅價值觀當真理

所以慢慢就發覺連現實世界嘅人

其實都唔洗太認真對待

明明高登連登都一言堂
何來多元

性本無惡無善
性猶湍水也，決諸東方則東流，決諸西方則西流

只係中國人習性一代代傳落嚟
惡習好難改到

假設有個香港人自細畀北歐人收養
咁佢自然唔會染上惡習
相反亦然

女人大部分係雞係公廁

如果群眾無智慧，群眾壓力會成為個人私利的工具

大學1st hon都一樣

上左連登就發現現實9成9既男人都係死狗公黎
明明又冇錢樣又柒

個人精神左

其實冇批判性思考既人 去到邊都係容易受人影響 隨波逐流 論壇只不過係將人性本性反映到極致既平台

香港真係好撚多雞蟲

男人好恐怖

學識左月供股票

發現香港有好多痴撚線毒撚

狗公好撚痴線
d 打手仲撚痴線

睇到某D post嘅reply, 見到D人嘅智力水平

真係唔怪得香港會搞成咁

學到正字

認真答 個人開心左 同埋識批判思考
日日返工放工on99咁
有啲睇到啲創意post笑到停唔到
個人會樂觀左
同時連登都有好多假膠 為屌而屌既人
要自己諗下咩係岩咩係錯

時事台是最低智，扼正評有光環

港唔港獨我唔知，凈係知連登上次發起去美國領事館遊行坐過夜，見到的人遊行完開始走，得翻幾條友係到，亦都有大量遊行嘅人士見到呢個現象，上黎講兩句俾人話5毛搞分化，死人都要話好多人留守，又話起碼三十個，點知第二日蘋果日報報道、其他報紙報道，話只有13條友，過3am 之後重要只係得翻7條友大把打把咁車落去

波台狗真係狗

所有女人都係雞

十分認同

點解你會咁認為？

成班鍵戰不嬲正評完當支持咗架啦

巴打猛料，我模擬輸咗幾次無玩。

CC台有好多憤青、無腦、無批判思維，聽完碌撚節目就上晒頭，跟住入晒冊

響連登真係學到嘢 基本上哩班友諗啲乜 我就知諗相反方向先係正確 而家成個人仲清醒好多

碌撚可恨，憤青更可恨

佢哋係苦海明燈，幫我哋登岸

真心，個人變得更仆街

見到一群 linux 都唔敢用既社會失敗者

多咗渠道睇丁圖

認識到唔讀書對人生有幾大影響

健康左，聰明左，考試都拎一百分

發現香港真係好撚柒多基佬

講真 認真撚 我6 7年前開始上高登 之後連登 以前個人好單純
但真係自從上左連登 真係成個人變得好偏激
好多人諗住上連登勿認真
但你睇耐左 久而久之真係好影響到個人價值觀 呢到既人大多都係好偏激亦都好負面 自己所有野慢慢都怪社會 怪父母 怪點解屋企人無錢, 我都係差唔多直到上個月比朋友話先知
我呢兩年 自己變得乜都鐘意怪人 賴人
成個人思想好癲 好負面
一黎影響同身邊人相處 二黎長期處於負面
一開頭仲覺得上連登好好笑 但原來自己不自覺受左影響 而家都盡量減少上 根本成個連登你唔會學到野 只有娛樂性豐富 我都好撚後悔

以前高登真係有野學
依加兒登就算鳩數啦

太多樓主呢啲小朋友上高登勿認真都未識 其實係害左你地
人云亦云 學生真心唔應該上黎
依加上連登變左潮流咁 公審 投票 郁啲就起底 影裙底都可以覺得無野 女人係雞
個個派膠當真理
真係害左班後生
搞到價值觀錯晒

都係果句啦 勿認真 多啲用下自己個腦

利申老屎忽

以前上高登 學識批判思考
依家上連登 知道好多人都唔識批判思考

發現好多人戇鳩當真理
比人撚都唔知

怪責人嗰part我分得好清，上咗連登，同自己講咗一定唔娶大陸妹

剩係覺連登無咁好玩
好似真係好多小朋友
又玻璃心又蠢

以前成日睇TVB，仲以為新聞唔會呃人

起碼問前會google先
以前鳩問會俾人屌

呢個世界好多男扮女嘅死人妖

前人借鑒 豐盛人生

最大影響係番工好難專心

其實呢到有好多資源，你攞到幾多係你嘅事，你要點諗都係你嘅事，我就係睇連登知多咗好撚多嘢，亦令我思考咗一啲嘢，比如匪語係唔能夠用學術方式嚟區隔，普通話、要不是中國論、山竹上班圖、獅子狗竹輪等，到底應該點看待

而家班友響哩度剩係識吸收 唔識思考 咁多on9思想入哂腦 咩女人係雞 成班唔痴線就假

講真，冇乜。
人性本惡呢d就一向都係。就算我平日搭地鐵，一多人起上來，我都有衝動想攞把刀出來斬撚死曬d人。

啱，比如關sir以前「屈毛」，第日會被神駒恥笑

我中學個時未上高登(個時只有高登)已經覺得個社會同父母好有問題

其實社會同父母有問題呢啲嘢，有足夠認知能力嘅人都會認清到
如果你去過北歐個啲國家，同佢哋啲人傾過計，就feel到喺呢個社會，我哋只係奴隸

喺香港呢個社會你仲可以正面思考只係證明你港豬
我覺得就真係唔好怪連登

嗱，咁咪係你本身係好撚黑暗囉

其實係咪係香港先係咁不可信，其他地區都冇咁極端

上高登動物台識咗班毒撚fd

點解你會覺得人哋同你嘅睇法唔同就係港豬？人哋係港豬，咁你係乜先？我都好想向你學習下，見賢思齊

有樓先有人生

唔可以輕易比處人

證明分化私樓公屋真係成功

上連登勿認真

不如講下高登轉連登後
知道個社會原來咁多無道德的垃圾

Quote #1做乜鳩

日日返工，搵朝唔得晏係咁架啦。
仆佢個街，最好一腳一件大陸人，車尻死班撚樣

早期好多次爆倉
炒左5,6年之後先穩定
到依幾年先有能力幾萬上十幾萬

- 發現原來香港無乜人有critical thinking
- quote少少無verify 過既文 就成堆人狗衝去屌去鬧 雖然咁樣同現實都一樣
- 咩post都可以講到互屌老母死全家
- 非黑即白 同理心 = 大愛 = 左膠
- 當小眾既forum變到大眾潮流 就會變質 例如依家既連登已經唔會再係informative 既地方 係一個相對後生version既香討同uwant

以前中學生果陣反而多d所謂批判思考，乜撚野多角度，又pros and cons咁。
屌那星，出左來做野之後，見到個社會同大陸人入侵，就覺得以前果d理性思考，和理非非根本係洗腦垃圾思維。
訓練到d人去示威都要即時小組討論。家園被入侵重嚮度話唔係全部外人都係咁衰/本土都有壞人。
一言寄之，傳統文法學校根本係左膠訓練營。
現實係，你唔激進，個社會政府彩你有味

無咗大陸人就解決到問題？

大陸人係炒貴晒啲嘢嘅

同埋你諗唔諗到方法解決先？大陸咁多人點殺得晒吖！無咗大陸人，你又會話啲南亞人啫

我一開頭都好清楚 但呢種野係潛而默化 我7 8年前上高登 近呢三年上連登 尤其你工作上可能有一兩個月低潮 所有負面思想接種而來 到個時先慢慢比佢改變

一齊殺埋。
解決方法？隊冧左班撚樣再諗。
依家班大陸仆街食香港資源，問題係香港人欠佢地？文化衝擊又有幾大？屌佢老母，依家d細路已經好多講緊普通話。
邊有一個地方係可以亂咁放人入來？

yes 除左呢d仲有好多 咩照下塊面 睇下戶口個d

所有女人都係雞

啲人好鍾意將和平同理性劃上等號，
但同共產黨和平講道理，先係最唔理性。

屌那星，依家返去睇返中學課文，敬業與樂業果篇文。見到都想嘔啦，乜撚野垃圾奴隸思維來 ？

講普通話有乜問題？語言係溝通工具啫，你去台灣大陸都係講普通話/國語架啦。

好多新移民肯返工架喎，而果啲工種無乜香港人肯做，例如譚仔阿姐，你估下MK仔MK妹肯唔肯做先！

你好唔鍾意返工？咁好可能係你份工有問題，你試下轉工啦

養成咗每夜睇一睇嘅習慣

原來真係有人上高登連登搵真理

隻五毛大根妹又喺度聊事鬥非

學識凡事唔駛咁認真

變撚左腳膠 屌

所有女人都係雞
日本野最好
唔移民等於on9仔
唔用Apple等於垃圾

有無補充

多謝閣下讓我了解

收皮啦你
喊哂口要人救你梓喵

了解到網上只有 藍巴打 同 紅巴打

上連登勿認真你自己諗下 連登啲po咪又係啲十零歲塞豆窿或者廿幾三十歲打工仔無聊上黎鳩噏下打發時間 呃下正皮攞啲自豪感 充其量話係好多人既真心話/黑暗面 點知比你當至理名言邊樣啱邊樣唔啱自己判斷啦

連登有晒DISCLAIMER

屌鳩你屌柒你就係五毛？就係撩事鬥非？

同到男友開黃腔搞黃色gag

發現真係好多雞蟲

其實以前高登都係for fun 為主
好多人都係做下假膠 開下膠po就一日
係依家連登變到好認真 無曬假膠po 講真 好悶

舊登文化高質，創新班巴打有料學左唔少黑色幽默

連登學識新一代班人係無人性，文化內涵同幽默感零

同一班人嚟架喎

睇人仆街最開心，成個人開朗咗

通街都係處吖，你貼呢啲嘢有咩用呀？

你試下用下個腦啦

主流價值觀比較 適合 正常人

啱

你算吧啦
三句唔埋就話人係廢青唔做野，失敗者

問到你有咩咁巴閉就咩都講唔出
講道理就話自己唔撚會聽
但就迫人一定要信自己果套，唔信=廢青

有人一齊講波係開心左

知道原來連登仔好廢比唔上高登仔
以前高登仔個個200cm高條j60cm出月入80k仲識左腳踩右腳上月球
連登仔個個自認毒撚又唔識溝女又窮

咁你肯讓自己屋企比150人黎住未？

我無話你哋係廢青喎，最多係一時諗唔通嘅憤青

後生仔有咁多時間，你哋將來係點無人會估到

同埋你咁鍾意問我係點無用架。

你自己係點先？你又話搞武裝革命嘅？你啲軍火準備成點？買軍火要錢架喎？邊個比錢你？定係你自己搵錢？搵錢一係靠打工，一係做生意，一係靠乞，你係邊範？

發現真係好多人偷食
同埋睇多左新聞 會睇下其他人點分析

屋企係我私人地方，香港唔係我嘅私人地方

變左極右主義

蝗，蝻，蛔，蟔，女權含家死

覺得好多男人都係雞蟲
平時同friend 傾計啲語氣都好連登feel
成日講老人家個時講咗廢老

唔同時期嘅高登都對自己有唔同影響
最早時期嘅高登其實好多嘢睇好多嘢學，好多勁人同立場好清晰
後來到後Dr Jim時期就開始亂同膠化，始終高登連登都係香港最有影響力嘅論壇，各方勢力都有時借個平台去宣傳自己嘅理念或者達到自己嘅目的
其實連登去到宜家，三教九流，品流複雜，政黨記者五毛都有，睇到乜嘢都係自己諗諗先至入腦會好d。

第二要樂業。「做工好苦呀！」這種嘆氣的聲音，無論何人都會常在口邊流露出來。但我要問他：「做工苦，難道不做工就不苦嗎？」今日大熱天氣，我在這裡喊破喉嚨來講，諸君扯直耳朵來聽，有些人看著我們好苦；翻過來，倘若我們去賭錢、去吃酒，還不是一樣淘神、費力？難道又不苦？

on撚尻

屌你當年中學睇又好似冇咩問題 今日睇返真心好戇鳩
去玩嘅時間又點會苦呢

上完先知好多傻鳩以為連登=社會主流

完全封鎖「大根妹」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

Download多左流出片，打丁又打多左，仲識得點樣做仆街仔快快手backup

女人全部都係雞
窮人生仔正仆街

所以咪話中學洗腦囉 .....
又話咩洗廁所果個同總統一樣。
不過都有好野，差不多先生果d講得幾好。到依家都apply到。沙中線果班撚樣

睇咗之後咪證明到我移民嘅決定完全冇錯

知道左原來真係有人四十歲都可以未拍過拖
仲要問人應唔應該叫雞破處

依家d 通識教育造就一班乜野都停一停諗一諗，諗到2046都冇行動的人。根本就係中共陰謀你，去示威就小組討論下先。
我覺得好似佛教箭喻一樣。

接著，佛陀講了這樣一個譬喻：“就像有人身中毒箭，極感痛苦，他的親人眷屬深懷憐愛，趕緊為他尋找箭醫，治療箭傷。然而，這個中箭者卻認為：不能急著拔箭療毒，我應該首先弄清：要請的箭醫姓甚名誰？高矮胖瘦如何？膚色是黑是白抑或不黑不白？出身於何等種姓家庭？是婆羅門、刹利還是賤種？其籍貫屬東還是在南、在西、在北？那把射我的弓是用桑木、柘木抑或牛角製成的？弓弦是牛筋還是鹿筋抑或絲制？弓的顏色是黑是白？是赤是黃？箭杆是竹制還是木制？箭羽是雕鷲翎還是鶴羽、雞毛？箭頭的形狀像矛還是像刀？制箭頭的工匠姓甚名誰？高矮胖瘦如何？膚色是黑是白抑或不黑不白？出生地是南還是北？此愚人堅持先弄清這些再拔箭醫治，殊不知等不到他弄清，便毒發身亡。

反而我上大陸論壇，睇d人講野，真係見到大陸人係冇得救。佢地係真心支持政府控制自己自由。

以前唔識派膠同認真撚
依家識鳩下鳩下 我覺得幾好

連登自由討論

了解左失敗者同大眾嘅心態同對事情普遍嘅睇法

連登只係比個平台你見到平時縮係屋企又黑心既痴線佬
無連登呢班人一樣存在
所以係唔應該比呢班人影響到人生同價值觀

同fb個on9群一樣

以前唔識政治
會覺得啲議員點可以咁唔尊重特首
成日當佢狗咁鬧

而家發現特首係靠同共產黨嘅關係上位
仲要為咗自己利益賣港
跟本唔值得被尊重

見到最差果百分之二

發現好多有棍c打～

之前上高登多 變左毒撚唔識同女性溝通

你同佢哋傾計當係日行一善啦

香港真係有好撚多小朋友

例如兒登

多元性傾向～

炒車 li 個論壇好難唔炒
同埋舊燈帶到過嚟既燈力

同埋有d 癲佬癲婆真你好鐘意冇理性咁追住人咬或無差別負評

但我亦見有人會客觀討論 不過少見
所謂討論區都係聊交嗌

we7 黑絲波比

你出去打工先見到人性既醜惡 高連2登最多係表面 佢地唔會收咁埋

係你先咁易被影響啫，成班loser forum

好似將平時人同人唔會講既心聲講晒出來，黑暗面表露無為，睇清人性真面目

你炒過幾多次車呀？

公屋=全部都係垃圾
女人=雞
價值觀好易扭曲，好似洗腦咁

俾主流侵蝕

論壇就係咁
正因為大家都見唔到大家
講嘢自然唔怕後果
當然如果話冇法例規管討論
我諗呢度討論嘅內容一定痴線過ISIS

網路代唔代表到現實世界就好難講
但都幾肯定都代表到你所生活既群族既現況
比起居住區域
網路世界既群族分類係更加仔細
舉個例天水圍
除左用公屋定私樓去做一個貧富分類之外
其實都無辦法去概括呢個地區住左啲咩人
可能由廢青到醫生到律師到上市公司董事都有
但連登就可以幾肯定到普遍年齡層同政治立場

會繼續流連係同一個「網路社群」，無非都係認同自己係生活其中，或相當有關連
用黎了解自己生活緊既地方
了解相同群族既人黎講係最好不過既方法

連登或者未經歷過
但2014年既高登係經歷過一段身份認同感好高既時期
好多時，網絡社群對現實世界既影響都係留於文化層面，更多既可能淨係得負面形象
2014年雨傘體現既係，網絡力量轉化成現實中正面作用既一個歷史時刻

幾個月前join連登 原來依家啲90後男人因為趕買樓結婚搞到好重怨氣
利申 80後絲

呢段野都有正評

可以睇到喺講乜都冇後果既情況下
人有幾醜惡

笑撚咗
話兒登真係無錯

趁仲有時間、最後同你班高登仔講幾句野
做人做事、要向內求、唔好向外求

唔好諗住個世界有最低工資來保障你搵幾千蚊個月、應該設法令自己離開最低工資的保障範圍

唔好祈求港女有一天會迴光反照愛上一個無錢無面的深情小毒男、應該設法令自己變成有條件有能力令港女感到無你唔得的境界.

出黎做野人人都要受氣、讀書多讀書少坐office做咕喱做老細做員工都一樣、除非老豆本身有錢、否則所有白手興家的人都受過氣、捱過苦.

讀書唔會直接令人發達、但可以培養、訓練你的集中力、專注力、記憶力、更加重要的是訓練推理、邏輯思考的能力、出到來搵食無咩法則規條可以照住來用保你平步青雲、大部份要靠自己的經驗 + 所見所聞去預測、分析環境、自己所處位置、從而決定面對的應有態度、和處理方法. 即使你讀死書而沒有真正智商智慧、一紙學歷都可以幫到你、所以讀書無壞的、趁年青沒有太多問題需要你去處理、承擔時讀、讀左將來可以唔用、但調轉第時你想讀、就唔係話咁易、這是一個近乎不能逆轉的問題.

唔好成日屌鳩d無良老細、老細款只是擺出來的、實際上佢未必比你好受、你唔駛帶錢番去打工、但佢每日訓醒覺都要有錢先過到一日、佢要諗辦法賺錢來出糧比你、你可以唔鍾意拍下個欏柚唔做、但佢按左層樓或借人錢來做生意唔做可能訓街同破產、佢都好想可以話比行家知佢間公司請人比出面市場人工高. 如果你有本事、幫到手、任何一個老細都荒死你唔撈、所以如果你覺得公司對你唔好、老細對你唔好、你要檢討自己的能力.

唔好比自己習慣懶天懶地、怨天尤人、有問題、有唔妥先望下自己..如果你讀書唔成就懶香港教育抹殺人才、怨老師怨學校. 如果你無本事搬出去住就懶香港沒多餘空間俾後生仔獨立、如果你因為見上一代人搵食容易就懶社會對這個年代年青人很不公平、如果你因為見人炒炒賣賣搵錢易而覺得腳踏實地好戇鳩、咁我可以話比你聽你往後果半世人都只能夠繼續咁樣為自己創作理由、而永遠無出色.

舉一個好例子、地雷 post 本來只是高登平日眾多類別的其中一類常見帖子、既娛樂大眾亦無傷大雅、更可增進電腦知識. 因此雖然我不幸中伏、但都唔會埋怨有人開呢類 post 害人、或呼天搶地心存咀咒等. 我第一時間只會怪責和檢討自己為何如此大意. 正如祈福黨來呃你、都要你肯比人呃先得、一個騙局如果只有騙子係唔成事的、一定要有人飾演受害人、才成一個騙局、所以、除非我們永不踏足一個自己不熟悉的新境地、否則無論在任何範疇上、都應該盡快設法不讓自己飾演弱者、受害人. 這是人生在世應有的態度、凡事向內求、不向外求.

結論 : 讀書的努力讀書、工作的努力工作、有時間搵d野學下讀下無蝕底、打下J無乜所謂、但打機就唔好太沉迷.

我覺得應該唔好比遊戲規則限死自己，去偷，去搶，去殺人放火乜都好，達到目的就得

，。識用未？

見到啲人留言就知個個都冇上過高登

多on9係真 講親港毒實千幾正評實無走甩 現實咪又係d戇鳩鍵盤戰士

自己柒左一定唔可以認，鬧左人先當自己岩

上連登先知原來沖涼係唔應該除衫
廿幾年黎都沖錯方法

分真假膠既能力強咗

你都on9
唔係無 係連登多好撚多
就算當年高登的假膠 比起呢度的都高質得多

1. 正如樓上好多人所講 好多人真係冇批判性思考 尤其是今年開放左回覆都有正負評功能 好多人見到個回覆多正評就信晒 甚至一窩蜂正評 然後個正評越滾越大 就好似真係好有道理咁 但隨時回覆條友同你一樣都係戇鳩鳩坐係屋企乜都唔知鳩噏幾句
喺度再講多少少

好多時候見到呢啲情況都會好氣餒，點解啲人可以咁撚戇鳩，我真係好撚憎啲人隨波逐流，又覺得自己有先見之明咁撚樣，exactly就係大部份連登仔
以前嘅我會成日喺嗰啲睇唔過眼嘅post留言，屌鳩番啲冇批判性思考嘅連登仔，然後好快就會俾人圍屌：「ching好威威，好清高牙 」
後來我開始意識到我根本冇可能用個人力量對抗成班弱智，於是我改變左策略，就係比佢哋更痴線。
而家我好多時候係啲post唔理三七廿一屌鳩左啲柒頭先，做假膠又好，偏激撚都好，目的都係想報復連登。
然後我開始明白到，其實波台d假膠先至係最清醒嘅一群，你覺得係佢哋搞水衰登咩？nonono! 真正搞衰連登嘅係一班自以為好高水平嘅垃圾，又要隨波逐流，又要堵塞其他人意見。我甚至覺得波台假膠嘅出現都係因為徹底對連登失望先至會出現。
其實好簡單，講政治嘅嘢，成日話五毛五毛，根本有啲所謂「五毛」擺到明係特登激鳩你地，真係想煽動群眾/洗腦，點會講啲指鹿為馬嘅嘢，用下你個死人腦啦 三歲細路都唔會俾佢洗到腦啦，次次就成班將個焦點放返落個「五毛」到，真係好撚無聊。
既然你哋咁撚戇鳩，屌鳩你地又唔撚聽，最好嘅辦法就係陪你戇鳩埋一份，而且戇鳩過你，最好報福連登嘅方法。

令我了解到香港社會嘅黑暗後，產生咗一種奮力對抗嘅意志，就算明知希望渺茫都要放手一搏。

我唔想下一代因為墮入黑暗而瀨嘢！

貼人工post, 原來香港人搵好撚多錢，根本經濟好到仆街，咩共渡時艱真係難聽過粗口！

同一班人嚟架喎，只係多咗啲後生仔。

有後生仔係好事嚟，一代新人勝舊人

對抗啲乜？

語音輸入法打錯 唔使質疑我 我日日上連登
另外，
2. 就係見識到世界嘅陰暗面，呢樣野我係多謝連登，以前會好驚見工，interview個d，但係連登見識到啲公司有幾西就知道其實唔需要咁驚佢哋，因為佢哋都係利用你，你驚，係因為你對佢哋尚有一絲尊重其實唔使着緊佢哋，佢哋全部都係仆街冚家剷，最好就係你幫佢免費打工，不要投放任何感情，不要相信任何人，明哲保身。

有抄登嘅出現
令我明白新一代嘅90後, 00後
絕大部分都係濫交仔
非常容易畀五毛帶風向
圍威喂嘅Zoomer

好多抄登仔仲未知抄登嘅中資背景

屌你結衣呀 嘈嘈嘈

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

得一個影響就係會曬時間上高登
同埋變左反蝗 08嗰陣我仲未上高登會為北京搞奧運而高興

連登太多中學雞得一堆識少少但衝動派
成日叫人衝衝衝但被人拉就笑人做傻事
高登2016年果時都係咁黃派同本民前日日狗咬狗
又係集會叫人衝衝衝
除左衝衝衝就唔識做野
好似黃支峰同黃台狗表表者

搵到工 識到囡

0

我睇過有關連/高登最精警的留言就係「波台係一班正常人扮戇鳩，cc台係一班戇鳩扮正常人」。

香港社會嘅黑暗

每個社會都有陰暗面架喎！同埋你想點對付？

咁全世界都有犯罪行為（例如殺人強姦等），咁係咪代表犯罪行為呢樣嘢係合理？宜家香港社會快樂指數搞到咁低、咁多人自殺，就係因為黑暗面無被抵制所造成！

首先要理解咩叫黑暗，同埋點解要黑暗，你自然就會明白點解、點樣同佢唱反調。

十分認同，香港人快樂指數低同自殺率高係一個要去解決嘅問題。

咁你有咩高見？

爆閘狗

窮人咪生仔
講真，阻人上流自己又辛苦

首先，將人當番喺人先。

唔好將人當喺一件又一件嘅「貨品」，有晒標籤、「價值」，只要果件「貨品」達唔到佢哋心目嘅標準就被當喺垃圾、廢物，要受盡各種惡言、惡待，例如個樣生得唔好睇、衣著打扮唔夠好、買唔到樓、唔夠吸引力（不論在社交抑或是對異性而言）、人工唔夠高、份工唔夠高級，等等。

我可唔可以咁講，香港唔當毒撚係人？

了解到原來香港地咁多on9

細個上高登學到唔少嘢
特別啲學術post幾高質
而家上連登純粹係習慣
當有個地方睇下新聞咁

見識到原來好多哩民都當自己好有真知灼見

凡係唔合佢哋「心意」嘅人，都會被佢哋咁樣惡待。

但佢哋又憑啲咩以弱小嘅人類之姿去僭越造物主嘅權力？佢哋有無諗過呢個世界唔係圍住佢哋轉、唔係唔合佢哋「心意」嘅人就係反派、會破壞社會、非人類、唔上進、廢青。

咁同連登成日話晒全部女人都係雞有咩分別？非黑即白、亂扣帽子，同文革啲紅衛兵又有咩分別？只不過係無用肉體上嘅暴力，但心理上嘅暴力都已經夠恐怖。

得罪講句，某程度上我係幾唔鐘意香港人，尤其係後生嗰代（利申：搞緊移民）....

以前上高登就真係知到啲所謂真理既
其實我自己本身價值觀都接近
不過叫做有2nd opinion 咁
連登就算啦

呢個世界有造物主嘅咩？

比起高登 連登好明顯滲雜左好多低質既user 以前高登係不斷有新既思想輸出 但係連登既思想好明顯係停濟左 以前高登你係學術台想搵邊類型既專家都有 但係依家連登反而係不學無術冇營養既post居多

完全on9係無極限
認真講我覺得係睇透感情 原來都只係逢場作戲

識到拍咗差唔多四年拖嘅男朋友

話全部女人都係雞係出自金鐘仔把口架喎，你覺得佢哋係受害者，咁佢哋本身有冇問題先？生得樣衰生得矮可以唔係一個問題，但係佢哋嫌自己樣衰同矮就係一個問題

逢場作興吓嘛

我有神論者無乜好感

你用緊嘅電腦電話係人定神發明出嚟？出糧比你嘅係神定人？

班小學雞連接受其他人有唔同意見的胸襟都無仲可以討論出咩思想？仲獨裁過共產黨。

生物就係要繁殖架啦，鄙視果班以無繁殖能力被淘汰為榮的劣等基因有乜問題？仲要學左膠幫班垃圾平權？

邊個話架，有條罪叫不誠實使用電腦

希特拉？

首先 窮人咪生仔
第二 你另一半都應該會出軌，6帽你帶

一樣野 唔上都唔知毒撚係咁可怕